五舊水五毛

條撚樣又話乜野香港名星出錢公益活動大6過黎1個鐘行行企企就收5舊。。。深圳D廢老中青就是咁撚樣on99黎左720做狗都唔撚知